msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-10-24 02:12+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 2.2.5\n"
"X-Pootle-Path: /zh_CN/GNUHEALTH/health_qrcodes/locale/zh_CN.po\n"
"X-Pootle-Revision: 43910\n"

msgctxt "field:gnuhealth.appointment,qr:"
msgid "QR Code"
msgstr "二维码"

msgctxt "field:gnuhealth.lab,bar:"
msgid "Bar Code39"
msgstr "条形码"

msgctxt "field:gnuhealth.lab,qr:"
msgid "QR Code"
msgstr "二维码"

msgctxt "field:gnuhealth.newborn,qr:"
msgid "QR Code"
msgstr "二维码"

msgctxt "field:gnuhealth.patient,qr:"
msgid "QR Code"
msgstr "二维码"

msgctxt "model:ir.action,name:report_appointment_qrcode"
msgid "Appointment QRCODE"
msgstr "预约二维码"

msgctxt "model:ir.action,name:report_labtest_barcode39"
msgid "Code39 barcode label"
msgstr "条形码标签"

msgctxt "model:ir.action,name:report_labtest_qrcode"
msgid "Test Labels"
msgstr "检验项目标签"

msgctxt "model:ir.action,name:report_newborn_qrcard"
msgid "Newborn ID - QR"
msgstr "新生儿ID（二维码）"

msgctxt "model:ir.action,name:report_patient_qrcard"
msgid "ID Cards - QR"
msgstr "ID卡（二维码）"

msgctxt "report:appointment.qrcodel:"
msgid ":"
msgstr ":"

msgctxt "report:appointment.qrcodel:"
msgid "Appointment #"
msgstr "预约 #"

msgctxt "report:appointment.qrcodel:"
msgid "Health Professional"
msgstr "健康专家"

msgctxt "report:appointment.qrcodel:"
msgid "Institution"
msgstr "医疗机构"

msgctxt "report:appointment.qrcodel:"
msgid "Instructions / Notes"
msgstr "说明 / 注释"

msgctxt "report:appointment.qrcodel:"
msgid "PUID :"
msgstr "PUID: "

msgctxt "report:appointment.qrcodel:"
msgid "Patient"
msgstr "患者"

msgctxt "report:appointment.qrcodel:"
msgid "Specialty"
msgstr "专业"

msgctxt "report:labtest.qrlabel:"
msgid "Cap label"
msgstr "取样容器标签"

msgctxt "report:labtest.qrlabel:"
msgid "Extraction date :"
msgstr "样本采集日期: "

msgctxt "report:labtest.qrlabel:"
msgid "ID:"
msgstr "ID: "

msgctxt "report:labtest.qrlabel:"
msgid "Patient:"
msgstr "患者: "

msgctxt "report:labtest.qrlabel:"
msgid "Req by:"
msgstr "申请人: "

msgctxt "report:labtest.qrlabel:"
msgid "Test:"
msgstr "检验: "

msgctxt "report:newborn.qrcard:"
msgid ","
msgstr ","

msgctxt "report:newborn.qrcard:"
msgid ":"
msgstr ":"

msgctxt "report:newborn.qrcard:"
msgid "DoB"
msgstr "出生日期"

msgctxt "report:newborn.qrcard:"
msgid "Female"
msgstr "女"

msgctxt "report:newborn.qrcard:"
msgid "ID"
msgstr "ID"

msgctxt "report:newborn.qrcard:"
msgid "Male"
msgstr "男"

msgctxt "report:newborn.qrcard:"
msgid "Mother"
msgstr "母亲"

msgctxt "report:newborn.qrcard:"
msgid "Mother's"
msgstr "母亲"

msgctxt "report:newborn.qrcard:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "report:newborn.qrcard:"
msgid "PU"
msgstr ""

msgctxt "report:newborn.qrcard:"
msgid "and"
msgstr ""

msgctxt "report:newborn.qrcard:"
msgid "cm"
msgstr ""

msgctxt "report:newborn.qrcard:"
msgid "gr"
msgstr ""

msgctxt "report:patient.qrcard:"
msgid ":"
msgstr ""

msgctxt "report:patient.qrcard:"
msgid "Blood Type"
msgstr "血型"

msgctxt "report:patient.qrcard:"
msgid "DoB:"
msgstr "出生日期: "

msgctxt "report:patient.qrcard:"
msgid "ID"
msgstr "ID"

msgctxt "report:patient.qrcard:"
msgid "Name"
msgstr "名称"
